馬勒當拿=陳奕近，美斯最多只係張國榮

簡單比喻

陳奕遠 就聽過

邊撚個

歌神

比利=校長

張散軒

霉西只係陳偉霆

咁万刀甲咩級數？

連美欺

奕遠奕近？

陳奕丸

陣突迅就識

比利=gay legend =張國榮
美欺=張敬軒

農夫 = 大細哨

碧鹹 = 姜逃

有無陣尖辻咁紅

美斯起碼有個靚老婆 邊忽似個死基佬

邊撚個係陳奕近

條能樣扮基食梅蛆